林奠成日會前見記者，點解冇記者爆佢

直接問佢咁多警暴（舉埋例子）仲叫克制？仲係合法？是否警隊已經不受佢管/權力大過天？

得罪講句 記者垃圾 都唔識問題 每次幾條問題 林奠揀黎答 好易灑走你

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

好多報章都紅底
問完應該要再搵工

利轟雅爆過佢幾獲啦